幾時有婦團出來譴責羅范慰安婦言論？

或者呂麗瑤幾時出來？

蕭芳芳呢

慰安婦
慰安婦
慰安婦